FIFA 19 ultimate team 討論區 (103) 幾時出icon sbc

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

巴西82 if入左十隻

If Arnold 入唔入得過？

自用就免啦

警世圖

好差？原本仲諗住入一隻試，睇睇用唔用得過

有冇得炒？

華西好用好多

有無人用緊if華西打閘？ 大唔大問題？

No problem 穩陣

今個星期入哂啲貴價貨
希望WL打好啲

個中場唔夠守喎

夠架啦 入場轉424 鬥攻
Budget有限 唯有係咁

咁賣左獲加換佢先

walker夠用啦

淨係妹妹防中比人爆到喊

西甲咩龍好用？
用緊25成日失埋啲鳩波

你用邊隻龍都可以套用呢句野
25 ddg 舉手仔都有人讚有人屌
龍既野真係唔會有客觀評價

25成日好似慢半拍咁 成日比人遠射收死

唔識用費綿龍

後上 攝位 自由人 勁到仆街

無錯，fitness shot痴痴地

今年對親啲reus都覺得好撚勁 potm/87if都係 好想入張玩下

大家啲老母神放未

放你老母

獲加係快但有d遲鈍

點解有d閃銀四五千都有人買

應該仲有得升
我不放了 反正最後無咩炒

唔係話吹奏，full chem if華西真係好撚勁

但諗唔到用邊隻中堅打左閘

升到2.8k

Azp

azp, 最好就係佢，食shadow又係好撚勁

rttf咭keep到去完分組賽先放定係依家放好？
12月22先完分組賽，往年聖誕個市會跌，會唔會對rttf咭有影響？

If hernandez啦

dllm ea helloween幾時先肯轉

除左快之外 其他都廢過azp

3萬蚊抵到爛 唔明點解咁平

倉有隻untrade if stark 好唔好拎黎做sancho sbc好

if suarez 應該食咩chem?
暫時hawk同set做target man手感唔太好

打閘唔要快要乜啊
拎隻76速去打閘比人爆到老母都唔認得

今個禮拜長週 又無得打WL

set balance咪仲好 其實唔洗特登set走位 個人仔勁就自己識走

你咁講又係
之前用if mandzuki set做target man好支點好正
而家應該兩隻前鋒都要返balance算

放coins, $9.5/10k, 大量買有discount, 有意TG

蘇9真係比到位佢起腳就好易入

我自己唔夠錢唯有用住if利雲先

最近我隻蘇9瘋狂派膠 唔識走位

用開雲拿 reus呢類靈活前鋒係咪唔應該轉lewan?
見廿萬有if想試下 同埋見食左hunter好似都唔算好慢
玩開41212-2

靈活 同快慢 唔同架喎...
eg. auba快但唔靈活

雙箭頭勁啊

十一月potm幾時出？

咁應該搭reus定sif雲拿好

Sry可能表達得唔好，姐係好似雲拿reus呢類突破力強，跑得快既球員

你洗唔洗成日要st跑邊先 利雲呢type要有兩邊快馬幫佢先得 佢做到支點hold波比後上 但要佢跑直線一定無reus咁好 唔一定高overall就=好 最緊要啱你打法(當然數值都唔好太屎)

咁睇黎唔岩洗 我成日放直線比兩隻前鋒疊馬鳩跑 其實上年都用過tots利雲 個陣都覺得冇雲拿呢類咁岩用 但見大家今集吹奏得咁勁先想試下

更多巴，______________?

IF Ben 同 IF Thauvin 邊隻打RW好

尻跑你唔洗預佢

票都好似未投
應該等多一個禮拜？

Icon升到hihi
望住自己d卡郁都無郁過

食hunter最fit

ching有用佢？
搭邊隻疤狗落隊？
d疤狗冇乜meta但又冇錢買messi

有無人可以代替lala連包皮
好快無氣

好難搭，用緊ucl丹比利先
禁區蘇九健康射好撚屈，
有時落後斬波入禁區又頂到

我較潛入後方，走位一絕

MM真係未撚中過好野

英超中場用dembele定fred好呢

sandro變alba
walker變cancelo
kdb變messi
咁算唔算upgrade

唔算
少少
唔同類型

頭兩隻係downgrade喎
第三隻兩個唔同玩法

cancelo無咁大隻 但進攻勁過peter walker

要夾chem 無計 我都想就咁換到小花入隊踢cam

我用if ben叔 hybird if利雲 ben 叔set f9 比ben叔跑
利雲淨係用黎頂波同一接波就抽 參考下
真係好撚勁 咁既價錢 咁既shooting 真係好撚抵玩

IF BEN冇氣打唔到翼啦

的確係 食埋hunter睇數值 shooting真係到頂咁濟
而家就係成日猜到禁區頂唔上唔落個陣冇人比我浪射

if ben 60分鐘斷氣
thauvin wf差少少

新patch 就算唔 pressure 小花都應該好快斷氣

你唔係琴日先中icon 咩

仲想點

又炒左mm
成隊波升到痴線
kdb kante升左十萬

要企位 要身位 要落腳準
要鬥快玩跑online啦

我用ben gor打右cam都係快冇氣

好野唔怕多呀嘛

琴日中ICON係琴日既事

比較過lb 用if hern 係衰條氣 7x應該好難做lb

azp算係最好選擇如果一定要用if 華西

owen點呀 有無食評

仲諗緊7chem華西掂唔掂

7 chem就咪啦 大把選擇 7 chem寧願你用普金

我寧願轉陣
本身h/h 再加唔夠chem
應該瘋狂失位
雖然後追一樣屈機
但跑多兩三轉就唔夠氣

你用迫搶 邊個都會無氣

想問下咁多位ching 一陣fifa比賽twitch link係咩?

蒙尼亞 94氣
但鈍過lala

華西 lala 2揀1 防守好似華西好用d
高價放左lala

佢唔可以上前助攻

無氣唔緊要，有Depay替佢
但係想知邊隻用來打翼拉邊好用
IF Ben H/H 打翼好似隱形咁
IF Thauvin 睇落好似好頓

尋晚出左
Copy返過黎

Prime Owen 用左幾場
食marksman打st位
好快
長傳用落冇數字上咁差
都算靈活但係又未至於可以用黎鳩扭
似有頭槌但鈍少少嘅mertens
同cam打one two或者傳波好好
係hold唔到波俾人一拍就甩
如果鍾意個st可以扭到兩下同埋做下波嘅應該啱用
用開啲高大前鋒嗰啲唔使諗

Lala最大作用係連包皮
單講能力我覺得唔算好勁

MM + 個歐聯SBC 最高又係79
係咪咁趕客

Mahrez都上番20萬了

靚國際
walker先最好用

mm 都係做完西甲嗰格算
d pack咁垃圾

想知點解sky walker好用，見佢防守好似麻麻

痴撚線 手頭上2隻ICON今日面價升成80萬

上年都係完左BF d icon火箭咁升

做mm出左碧基 幾時出icon sbc

推一推

之前抽到基亞連尼
而家擺左係到等fb

屌喇媽點買人呀

想買咩

85 blanc升到1.2m啦屌

好撚想賣人

Ut呢隻game真係玩到個人好撚燥

想買隻cm拍kante pogba 揾極都唔岩心水

賣左買唔返

邊個陣好啲都係踢4231 有隻dybala入場轉

第一張應該係
ben yedder
屁馬 dybala 包皮
kante 普巴
隻龍係lloris

第二係
包皮
屁馬 普巴 dybala
fabinho kante
龍 25圖

應該買cam

冇人入IF LANG ? 德甲右閘 而家市價12K

功課陣 kdb if ben

主要踢41212 差隻cm 而家用緊tolisso

真

想問問weekend league香港時間幾點開始？

griezmann

法國咪 matuidi/
英超咪kdb if 老母 fred

kdb pogba 兩隻cm會唔會唔夠守

kondogbia

熱2隻比利時中堅算唔算高rate低能
見無乜人用咁
2隻都係防守好但phy差

慢

比人燒味唔夠撞，比人放跑追唔到

唔快 頭槌又唔係屈機級別
中硬吹入回體隊玩下都得既

唔知點解舞唔掂隻pogba
打算賣左佢換kante,
邊爐拍佢夠唔夠守?定係hybird Goretzka好d?
而家個陣4321拍Fred / Fernandinho, 矮撚到小朋友屌大姐姐咁

放coins, $9/10k, 大量買有discount, 有意TG

平平地用住干度比亞先囉

小朋友屌大姐姐 笑死

RM要打3後防先full chem

華西操作上幾好
但我用稷7 CHEM打RB 失位失到仆街, 直頭打少個

防中邊爐用落好頓又慢 如果雙用防中 用dembele 搭 if老母會唔會好小小 定係有咩推介 除左普巴簡迪

if 老母食sen chem

係 截到波搶到下波
但D頭槌真係跳都高唔過人地企

Cam黎講prime hagi定prime zola好用？

想問下anderson 同martial 會唔會差好多？
見個價差成4倍，想買隻入回體力隊用

baby icon幾時先會跌

定係用福仔

老母掛43000走到，SIF mahrez 掛205000又走到，IF Pjanic 掛46000走埋

希望唔會早放得太多，包皮我黎啦

試下換陣
4321唔好用

英超比狗玩
一般貨色都貴到仆街

if Robertson 19萬
買到 Marcelo 喇

升到仆街
隻波歷克想買好耐
但完全追唔到通漲

IF BEN爺個價好硬

呢隻真on9

新手發問 : 係market到
有時會見到D球員卡右上角有粒黃色雪糕筒既物體
個球員數值特別出位
請問粒雪糕筒有冇限時限場數? 同埋點先整到出黎

英超啲價有一半都係因為佢係英超

用左training卡
玩一場就冇
同埋食左training卡打唔到WL

嬲嬲地買左五六隻 arnold 黎炒
右閘得 walker
我唔信唔升

早一個星期已經夠買if sandro

完wl又會跌番 到又升番
又係提款機黎

根本英超成條後防都要hybrid

好想賣rttf kim同lala

if partey 定 干sir 勁

吓
佢起碼去到1 2月先會跌

只要大部份if出到90-92，個價會跌

琴日買左來用 用完覺得炒唔起

20萬budget
換if merten, 歐聯hamsik,if costa定 if右閘好？
呢4張有冇ching有食評

咁既身體素質同防守數值
除左利撚會用 我真係諗唔到要黎做乜

完左今星期升一萬幾千都有掛
Pereira 依啲早排都要 3000

點廢法

羅白都係得個快字
咪又係要19萬

都唔會係星期五買

係 普金華西已經屌打 講講下都係快d 放返出去先

LB點同RB
LB冇WALKER/VALENCIA

用緊兩隻都好勁 if partey超抵用

隻sancho都係諗唔明, 都一樣大把人幾萬蚊買d 德甲IF做

3000 OR以下執堆84 先

好少人討論dembele 防中會唔會好過邊爐

入場轉4231

Dembele 好撚過邊爐啦屌 邊爐真係完全唔知佢想點

見到人邊爐單防中即刻打中路one two 波入禁區

kante pogba 尼高恩蘭 3中場掂唔掂

有人用if 華西打閘？
得6chem大唔大問題

上面好似有巴打話瘋狂失位

咁多位巴打 問一問
因為尋日有巴打講今日12點開始至12月2號twitch FIFA比賽直播 只要keep住睇就有機會有pack 但需要linkup twitch同FIFA account先
已linkup左但係冇twitch link 請問咁多位巴打會有嗎?

多咗張嘅

Navas

有紅卡 感覺身體好單薄

係叫有d速度

普金華西一定好過佢

買埋炒都係搏佢連VDD 如果買唔起robertson

起碼sif 先可食用

oblak

咩叫掂唔掂

你對韋拉 古烈治 咪一定唔掂law

由buffon轉咗做IF 聖卡斯

唔掂

83-87 市場平靜返
有閒錢可以入D

話哂英超唯一82＋ if rb
比下面升返幾千得唔得先

仲會唔會再出rttf 既卡
依加升到痴左線 150k既kimpembe升到285k

入場先換出黎
6 chem 唔撚得啦
慢好多 減左 6-8 pac

仲諗住買佢玩

fifaeworldcup

係wor
可以入場換

呢隻野痴撚線
本身仲諗住等佢跌少少先
好彩升到190k見唔對路買左黎自用

想放左佢同lala了

swap 係咪仲有張卡未出
我儲足咁耐都係得13張

MC球員好大機會中POTM

後備換入得5chem

入場換出黎唔係計0 CHEM咩

之前20萬想入 但入左if sandro 而家都幾撚後悔 本身有if lala 但自問應該唔會夠錢買包皮 所以無買到kimpembe

邊度講後備換入得5chem 一路都以為後備換冇影響

如果阿古路即刻賣身家做左佢
買定隻阿古獸看門口先

我都係

同icon中堅有得fight
下次升都已經87，加埋屈機模組

I LOVE YOU BABY

Dybala in game個樣靚仔到

想問下 belotti if 同bonucci 有冇伏？
要黎夾link 用

我150k諗住佢會再跌 等到180k 留唔住買左
量太少

你squad介面右analog推咪睇到後備有幾多chem
5chem即係base stat再加少少，睇你食咩chem

無伏 兩隻都對得住身價 性價比高

如果真係出阿古獸真係要all in

一句講曬！！！
92 Raul 定係89 cruyff
2隻差唔多價錢邊隻好用啲？
自己心郁郁想要cruyff多啲

有冇巴打幫下手

開返自己隊波
再揀隻後備睇下佢啲資訊會見到得5chem
Console睇到
App唔知睇唔睇到

呢隻野之前d 人預佢輸or 和利記 under price 左啦 講真80速中堅 仲有得繼續升 係要有varane 既價先岩

12月先86 2月先有87
有排

if Belotti 好勁, 5星wf, 有頭有腳, 全方位射門

用ucl版算 嗰時40k入咗隻

仲要咁平

好似92 raul la

我覺得好難用
食咩chem好

但係cruyff 雙5*

賣隊換左C朗 其他全部垃圾+untrade 玩得好開心 勁撚到仆街
0防守鬥入波

好多人吹奏佢 所以都唔明點解個價咁硬

Hybird 沙拿 史獨 vvd
同埋英超算係數值上過得去既高大防中
但真係高分低能

hunter or Hawk
意甲前面唔洗用咁貴既卡
ST我用過伊卡迪,斜因,M子,電話佬, 覺得BELOTTI最勁
CAM 撚左DYBALA 300幾場D射波係唔錯, 呢個星期賣左轉用GOMEZ反而覺得仲好用過DYBALA, 走位都靚好多

皮褸

買左 試一場先

請問手頭上有20~30萬左右, 應該要upgrade邊個位置好?
唔介意千金一注一個位置, 後防兩隻中堅好似應該最先?
如果係, 請問應該熱刺sanchez +另一隻咩好呢?

玩意甲 IF Belotti勁過普金Icardi同埋音樂比利, 有冇人有同感

marksman

閘位就WALKER
防中雖然我唔鐘意佢 但係UP上去得FABINHO

一場中10幾次柱

其實我唔知點解用呢隻右閘感覺問題唔大, 反正係中堅問題多
防中FABINHO太慢

In vvd we trust 換埋華西 rb
張伯同老母
其實用dembele + herrera/Fred 仲好
應該30萬有找

41212 我會揀上

點難法

2隊差唔多咪

岩岩留完言爬文就見到原來討論緊
我都係用過音樂比利, 伊卡迪 普金, 都係覺得IF Belotti勁...
靠佢救全家

雙防中

thanks 巴打先, 有諗過入fred 頂老母 或者 張柏倫, 後防VVD + sanchez?

想用if華西, 一定要用352擺rm, 入埸轉返4後防....
如果就咁擺落rb, 用返普金仲勁

MK 轉CAM
老母 換 IF CM
張伯倫 換 SCREAM 費蘭尼
一對CB要換啦
RB 換 李城葡萄牙RB

雙防中的話 如終想有一隻帶波+傳控dribble OK...
理想就係用allan, 但要大執

阿特蘭大果個阿根廷Gomez?

SCREAM 費蘭尼 D能力值跳黎跳去, 而且好唔靈活, 所以唔用啦
李城RB試左, 但出奇地我用呢隻廢RB仲好用過佢
CB我都想換, 應該換普金sanchez 定係買佢隻IF?

如果用Fred 就塞番隻高大小小既入防中位 再加筆直問題 建議你換埋dembele 比你想像中好用 左腳20多碼重炮都唔錯 後防就 Mendy vvd Sanchez 華西

咁我放心入

係呀, 同DYBALA一9樣,但靈活好多, 走位又正

用左幾十場 7chem定6chem if 華西 (純粹愛黎連普巴)
模組夠哂橫 有身位 力量有返咁上下
有齊上面既野 仲要高速 包位準 完全冇巴打講既失位
其實防守呢家野 由其係AI DEFEND NERF之後
更講求自己控制 失位呢D 你控得好咪唔失 咁當然唔係是但搵件垃圾控得好都屈機啦
淨低既 已經係講緊marking , speed , interception 之類
7chem if 華西 能力大概同 10chem nif 華西接近 打閘位夠哂
普金一定跌 if就未必 所以揀IF

放coins, $9/10k, 包卡包税, 有意TG

收到巴打, 我陣間去BID隻dembele 試試先, 其實我而加用張伯倫都接近場均 1入球或助攻 好彩DEMBELE唔貴, 可以入黎試下腳

同埋龍門我覺著ederson好用過lloris

大執啦，冇錢玩英超冇意思
同樣價錢玩意甲已經勁好多

知音呀...平時用Hamsik或者佢, 但係覺得Gomez都係好用D....

俾學費學炒卡, 2000 樓下大量入咗 83 Laporte 試一試

Push

唔清楚
我見上網好多人插lloris , 但我果隻成日神救, 應該唔會換著

belotti 你set做柱？
chem 關係我會夾laca

放比佢跑定上腳多？
要hunter既話就要連卡買

我都會踢下4222

有諗過轉意甲, 後防平靚正, 前面又有意大利美斯再加梅叔...但唔捨得隻mk恩同文尼

Gomez仲要4* wf 好撚抵用

太快冇氣
射波唔穩

係差唔多 差個龍呀囉

燒味燒唔贏
走位麻麻
可能我唔識用
我用41212
mertens Belotti
Dybala
永遠都係mertens dybala入波

belotti唔上腳啦
本身唔算扭得
都係L2, 傳
有位就鳩射

Hamsik打CM好過啦 雙槍傳波遠射都掂

Belotti基本一上腳就會甩

我打4411
belotti 柱
CF gomez 假9

你好似早幾日先話要老母轉干蛇

Dybala價值在於個樣同慶祝

打sub囉
你宜家條後防慘不忍睹

大巴健康射好撚屈
唔明點會拎Gomez比較

俾巴打發現左 (其實係琴日)
但諗諗咁大執, 不如買英超勁中堅算

仲有巴西簡迪

同Mertens比較合理啲

想問下意甲中堅係咪if koulibaly最撚勁？ 睇落又黑又硬

我都知 快又唔夠人快, 我打親D對手 唔洗拎隻ICON 或者C朗, 求其拎隻IF 一路跑一路禁實L2, 我拉都唔拉到

呢隊成隊個價 玩英超中場兩兄弟都買唔到

咁試maskman 先
唔該巴打先

其實用尼恩高蘭打cam都好撚勁

兩隻都用緊

thx 巴打

IF Manolas

唔係掛

RCM LCM 應該唔用, 因為無4星Skill move, 意思最大問題係好似無咩cm 又快又靈活又有4星skill move+ 拿玻里果隻4星中場OVERALL 得80

加張chem就變左dybala啦

最撚慘係英超係得kdb kante pogba 係上到大枱面
其他真係

發覺自己有體力強迫症 成隊除咗中堅最少要80氣

冇real face

If贏在3萬好抵屌
如果係rb 根據上年個價 分分鐘要140k
但7chem 有巴打話pace跌成6-8點 咁就冇左最大優勢

呃人架
你自己真係用落就知好大分別

英超唔用pogba kante就得返fabinho ndidi

等睇人話食左hunter 唔通個個都變c 朗

已買, 但係仲差一邊, 諗過儲錢買大巴拿整佢打CM位, 然後前面用MERTENZ

合理

意甲中堅真係平令正 普金benatia + manolas 先三萬幾蚊 已經好好用 英超真係食撚屎

我一開game就抽中dybala，CAM撚左300幾場入左200幾粒
計埋性價比，覺得Gomez做到佢既野

打法唔同啦 我鐘意用癲狗中場
尼恩 Allan matuidi vecino 我用意甲隊個陣既排法

仲有if lucas
食張shadow好搶得

UCL ALLAN啦

肉棒型
不求有妙傳 但求掃撚晒人地d波

一隻vvd都食你180k

放coins 3m

2隻加埋仲平過熱狗隻黑山，on撚9
中場尼恩 sms Matuidi屌打英超所有非功課隊中場

Dybala CM Mertens Cam
out hamsik in if insigne

vvd 都算啦 隻蘿白臣真係

所以入完pogba 諗住將隊波搞成咁
非常抵用係唔太鍾意laca 同matuidi

無位塞 無試用過

用緊Allan hamsik fabinho
穩到仆街

換走邊爐喇

好想試hamsik 但hybrid好難連

用過就知dybala同gomez差好遠
成日講埋性價比
3千同廿萬點比呀

尼恩高籣如果踢英超
價錢會係而家3倍

得罪講句 英超後防係比有錢仔同傻仔用

唔洗妙傳啦 直線好老實講湯到就湯到 湯唔到都比ai截到個波 80pass 同90都唔差好遠嫁啦 就咁打one two 組織入禁區依4隻夠用 最緊要係好撚癲狗

不過vvd真係獨一無二
啲企位靚到瀨屎

但都要用獲加連馬列斯 馬列斯真係好撚好用

淨係同KDB同世三有綠線呢度都要200k
7萬連半邊腳都買唔到

普金allan同歐聯allan用落差得遠唔遠？

因為條友def rating係 M
成日唔見左人
就算返左黎
企位成日唔係中堅身前

但佢拍埋人地度 係冇問題既
好易拍甩人地波

咁大巴拿食完變邊個

lucas 好用
allan 用過百場都滿意
換左lucas重做埋hold 波個中場穩定左
composure 高真係有分別

451放右邊做孤兒仔都full chem
咁簡單唔駛教啦下嘩

如果係咁我諗簡迪就無咁值錢

玩draft 用過rttf 版 Hamsik 都幾撚勁

我知， 用緊451 右邊獲加+馬列斯

想問swap係咪出哂14隻
得13

咁多CM點猜個波上前場? 塞哂係中間
如果踢返41212 WIDE , 中間好多卡拉位打上去前峰撞牆比返個翼

曼城 阿根廷

小明食咩cam好

後防鐵三角自己攪撚掂咪得lo 右邊一定通 係左邊要諗下

Ea最鍾意撚狗

出晒了 上期sb有一隻 每週任務有三隻

Silva啦
勁到曉飛

Sandro & Costa

每日都會彈條友出黎問swap係咪仲有人未出

大家覺得11月德甲最佳會唔會又係reus 上次冇整到好後悔

艾力臣 施華點揀

巴打你上次講嗰堆要求，我check過同mk同等嘅得ucl fekir, 到要再up就得返sif reus / dybala, 然後就得返icon

計埋兩張if同ucl
12月就6張reus

施華

L1+x 猜到30零碼同mertens 對猜 再由martens 發動攻勢
進攻option 個到再禁一禁上再禁右制有一個拉邊option
將Allan 同matuidi 拉邊
Allan 同matuidi 既工作就係拉邊hold 波橫傳或者向後傳
要好用心打one two 打入去
如果無精神無時間就好易燥底狂失波 都係睇每個人既打法

唔係土豪唔講性價講咩呢
j 入波定j 銀碼先

bus同拉利都返到學
唔趕時間by bus 完勝

呢兩個禮拜中左勁多untrade勁野

Degea Ucl Neymar 漢丹 tc華 Dybala

應唔應該賣左第二隊強化第一隊

好彩尋日諗住做sancho snipe到幾隻德國if 今日升到48k

if lucas 真心推介

啱啱抽到UCL Sane
但係我已經有if Sane
係咪應該賣咗UCL佢 因為if保值啲？

意甲個陣，後備有Allan, Perisic, Gomez
平時打開防反

Bale 打ST 有冇ST/Cm 位既可以打翻右翼推薦下？

雙防中用慣左尼恩同馬杜
番唔到轉頭

新買 非處
但人地用得好勁

David Silva ( 3 Goals, 3 Game 3 Wins)
Leroy Sané (3 Goals & 2 Assists, 3 Game 3 Wins)
Raheem Sterling (3 Goals & 3 Assists, 3 Game 3 Wins)
Sergio Agüero (2 Goals & 2 Assists, 3 Game 3 Wins)

照計開施華機會大d

有時對d高手就好難猜 用呢個打法就會好灰同燥 不過防守既時候就好硬淨 特別係今集個撚個都中間健康射

施華都收貨
施華KDB簡迪

唔矮咩

得返幾萬重有咩好升

如果唔等錢洗賣UCL

有sbc d ucl rare都升唔起

幾錢入手

10chem if TAA
7chem if Valencia
10chem nif Valencia

Shawdow Chemistry

成件事好反智

頂輸咪搶番，有咩所謂
俾你廢賓咁高又點，地波輸晒

強力推薦，試咗好多10萬coin以下前鋒，覺得佢最好用

換pack啦

個個都大把貨啦 早兩日咁多ucl sbc

點解唔係開sterling

有冇CM位既人可以打右翼推介

馬迪換IF 老母

想買隻icon 中堅
1m 頭左右係咪大簡最好選擇

等翼用阿

同你調轉 有無RW位既可以打CM推介

if 老母好廢wo ching

baby rio 而家好撚貴

施華完勝
不過丁力數據係幾靚仔

其實對高手 我用唔用翼都係好難打入去 因為人地防守係勁都唔會怕你拉邊
但我塞滿個中場仲要隻隻癲狗起碼我搶番個控球權唔洗比人禁住砌先
但我依家都賣左隊換左442 了
因為wl一打得多場個人就精神唔好加易燥 好難猜

咁係冇就冇㗎啦

你意思係比賽時個表視？

Icon 中堅就唔考慮baby 版啦

馬迪守得好穩 包哂啲高波

開下中場啦，翼夠哂
入左5隻施華

大簡未用過 但用過baresi 好撚勁

齋講11月施華真係搶晒鏡，淨係打吡先開紀錄嗰球已經好重要

所以用返個靈快/快既翼都可以one two 衝落去人地個後半場 但防守一定冇咁好 有辣有唔辣 我都想試4個純中場 不過唔太敢

英超右翼多撚到

有冇意甲巴打解答下

其實今集中場慢少少都無乜大影響 卡斯米路同Kroos都幾好用 上集真係望都唔撚望

大家有冇心得點樣可以逆足推大射波 成日比人捉到路

UCL live Perisic
你試下先，唔好一黎就reject呢張卡

呢隻睇防守stat 都幾正
但我見大簡同佢一樣高，快佢10點速，
所以先諗緊大簡

笑死，問佢點解佢就答你施華完勝
咁我答番你史特寧完勝

丹比利囉 5星腳 唔拎包皮比其實都好好用啦

用最簡單實用既方法啦 iniesta move 或者ball roll就算

同金果張玩落大分別？ 我淨係用過金 太慢唔太岩玩

用緊 baby 迪西里

早幾個禮拜用88 rijkkard都唔洗700k 而家900k都黎

用4純中場就係要好用心去進攻
但防守真係好穩 so far未比人大炒過

有美斯=新世界
同其他攻中冇得比
美斯黨場均1g0.5a
不過體力少 唔岩尻跑玩家

咁就要靠你研究啦
無錢買大簡

不過我都係用 basic 已經覺得夠快
佢呢張卡最大優勢都係3萬蚊真係好平
82華西遲早會降價到幾千

3萬蚊黎講算用得過啦，我都用左2次踢WL
上到金2

IF Suarez Hunter
Default 已經好撚勁

加速快 第一步推甩人地中堅
射術勁 點射都中龍 係睇入唔入
玩呢隻唔洗技術

中場好搶得
係cam 要求高d 要有氣有速度有身位

Dybala真係over price ，用25萬買佢既
我用Mertans 打攻中，perisic 7 chem打st好過

未入場 343
艾斯派古達放 CB
If 華西放 RM

入場轉4231
艾斯派古達 RB
華西 LB
10chem 左右翼

講起Gomez, 之前抽到硬吹入咗隊用，冇耐之後抽到張吹得嘅就拎咗舊嗰張去做sbc，早幾日啲84高價又賣埋隻吹得嘅走用返belotti, 點知尋日又中返隻硬吹，又可以入返隊用，死唔斷氣

唔玩西甲就會好難連

咁擺係正

點解唔係華西RB

古天奴 馬琴
巴西易連

丹比利法國都多選擇

全部都唔會用

咁多左隻LM呢

我會upgrade咗右閘先...

1wf右腳lb

因為艾斯派古達識出波 放返右路右腳

咁其實好多LM / LW都係攻中料嘅

放1.4m 唔包卡

右華想變左羊

messi suarez ok

搵隻打到中場既賢唔難 周街都係

睇個款都就出新Flashback，入定D意狗就差唔多架啦

用緊西甲 雙中場干Sir摩迪 要守就加埋維度
有冇必要入IF Partey??

343 用馬體會if 靴南迪斯打中堅 入場轉lb有冇得諗

勁喎

最好應該係hazard

西甲左右閘咁多勁人
唔洗咁換啦

好難link到華西喎

得 佢nif都係LB黎 不過唔好預佢走上去助攻

有冇人入定85

入到最後6隻就係睇人氣架啦

Ea 每次都撚狗
邊個估到小豆，仲要咁高rate 落墨西哥

今次仲唔到巴神

跟住出左日職 托利斯

大家覺得有咩人會出FLASHBACK? 根據 EA出過既人 聯賽 撚狗程度黎諗

最尾原來係出Montolivo

cb lord賓 限定15分鐘

屌你老母EA SB都handicap 中4次柱 跟手比人禁區外用頭入

出迪斯高

有基沙文丹比利干sir法國幫包住so9玩乜聯賽都得啦

我azp放防中

點解我解完一個週任佢冇送個四件波衫比我既

想問下你地會揀上定下？

Sor up錯

以前玩開意甲輪換 而家hybrid英超冇得輪換好燒錢。。你地hybrid點回體。。有時打sb dr唔想食卡。。有冇清教路？

研究緊點用古天奴 仲未撚得熟

上啦一定

有無prime林伯食評
食乜chem好

日職83 rating 點部署

一隻小白，其他可以是撚但啦

砌左SB 史獨有啲後悔
冇想像中咁勁

死左腳

Thanks 巴打

thanks 巴打

有冇人教下我？

幾萬蚊可以砌隊好勁嘅回體隊啦

我而家執左隊untrade隊回

將 Robertson 換左 Alonso
除左 Pace 屌打 Robertson

Alonso用唔落手，比人放題

我都苦惱緊用羅白定alonso

洗撚 求其銅卡去掛初學sb咪得

sb我打哂。。

嬲嬲地，轉法賓奴用馬細佬，再用拉膠塔迪基亞算
成18萬

你打半職業？

我意思每日4場打哂世界級or above

又大份又夠高
封好啲位真係完勝
可以守埋死球
仲有potential keep住升

如果用到83-86既輪換隊打
4場世界級都應該穩贏

3皮嘢WL搏金3都得啦

點解要打哂

正常唔洗打哂嫁咩

單人賽季囉 打電腦咁撚悶 不如抖返20分鐘比自己冷靜下玩下鋪wl好過啦 對得多電腦贏幾多球都冇感覺 為左回體去打仲on9

要拎獎咪打晒

打4場傳奇級 一場2500+ 20場已經E1

就係想問打世界應該唔洗打哂都傑1

放coins, $9/10k, 大量買有discount,包卡包税, 有意TG

唔係個個打傳奇都拎到2500 up
btw我打過一星期已經無打sb
悶到抽筋

同埋打15場都夠 掛下機回體都有分

想問有冇PRIME SOCRATES 食評
本身左右CAM 用IF世三同包皮
中間用緊BABY MARADONA 想轉SOCRATES 求意見

日日打sb打到好似番工咁，平時番工已經好撚辛苦

掛機係真係完全唔郁？

速度慢 唔靈活
閘位轉身慢+起步慢好大獲
除非你back line sit到好deep

蘇格拉底半神獸黎 可以食用 我都想試

入1球咪做自己野...

琴晚睇都仲係 2.4M 依家變左2.6M

Partey進攻現位靚過干sir 又冇咁鈍
但干sir識射波 佢冇
兩隻防守差唔多

本身用 kante + 干sir 頂唔住kante太矮
而家if partey + 干sir 覺得仲穩

依家入 小花 so9自用抵唔抵

110k budget

其實邊個係小花

尼馬

110k點入小花同咬

其實咬得3星skill 係咪唔緊要

禁區頂健康射唔洗sm啦

用左幾萬蚊 砌左個賤民意假
有無建議/個別球員食評

想問下有無人bf嗰陣入咗堆if
諗住幾時放

打正前 有波就射
扭波交俾翼同攻中

咩rate先 高rate老撚都等sbc啦

呢隻個chem 同價錢咁似我岩岩賣個隻

傳奇每日贏哂 平均一日3場就OK

ALLAN轉UCL 食SHADOW 包你話正

呢隻好似仲升緊啵

小明真係好撚勁

弱化版尼恩？

係

巴西簡迪

龍門係咪用哂basic chem就得

gomez平靚正

發現每日都有

抽左_____.但入唔到隊
砌/買左_____.但無想像中咁勁

馬細路轉sandro 算唔算upgrade
有無食評

更多巴__________？

或者咁問
上面有無邊隻係伏 要轉走

中左messi但冇玩西甲

最正係4sm
可以帶生個波

第1個個d真係on9 唔識自己諗 膠都廢事比

用黎夾基沙文/ben yesder既話
Isco真屌打fekir

SB真係比狗玩 電腦遠射無敵 玩到下半場次次D人好似食哂屎中哂鉛行唔到咁比電腦強姦 真係CLS

曲線想晒命啫d仆街
Sor呀我中左icon，但入唔到隊囉點算呀

身體機能有問題個下慘呢

你講完我再望一望先知

190k入咗sif mahrez 希望岩用

尼恩定佢好啲

而家先買貴左成倍

就係嫌佢普金貴我宜家先焗用aurier搭隻untrade UCL bailly

尼恩全能啲可以後上攻下，Allan後上射波唔好有期望，但防守冇得頂

無計 早幾日無錢 睇佢應該上得返200k 都唔使點蝕

價錢爭幾倍

其實今年真係幾好 gameplay唔講啦 年年都係咁
上年玩到尾隊野都係垃圾 成隊untrade咁濟 但都課咗幾千
今年課咗800都係全垃圾 但打DR+WL&SBC抽packs 冇炒卡 已經玩緊C朗+untrade美斯

唔同類型，尼恩係全能中場，allan算係防守中場

咁係你有pack luck姐

尼恩有自動截波功能

岩岩個sbc中 竟然上到190k個價

英撚

尋日派彩35k buy now 33k 都bid 到少少

英超撚

賣緊走啦

有冇人用過Marquinhos???西提亞高施華有冇食評

我都玩緊untrade迪布尼
算係咁

缺錢：Alonso

點樣將EA ac link twitch ac

同問89 socrates食評

btw d icon價升得太撚誇張

依家買人真係接火捧

好撚想入啊 睇D能力 真係乜都有 cam黎講應該好正

但貴左太多無錢入

點解咁多勁人用銅卡領隊？
係咪有影響

賣人LU
反正唔夠分入WL

根杜簡升到4700 4800

反正都一樣
可以用下D銅contract

咁啱我手上有隻icon又升左好多先有本錢買

果一點真係feel 到分別咩

無用過普金 但ucl都係3萬蚊咋
如果出if我實狗沖

琴晚3800-4000入得幾隻 仲諗住訓醒再入少少 點知已經入唔到

馬細路進攻勁好多
Sandro頓dd

我拎住隻baby maradona 升又唔係升得多過人

尼恩有射波
基本上玩fifa黎講
防中冇射術點都講唔上勁
我自己咁睇

呢隊回體隊黎 食齊chemistry已經好dum本
唔好咁高要求啦

有邊隻巴西後衛係夠穩

雷斯，每場穩送

穩守呢？
T.Silva點睇

好彩冇出baby icon sbc
玩咗幾日扣埋稅都輕鬆賺幾萬

4200- 4300入左廿隻左右 升多啲就放啦

有廿萬點搞個陣好 換左gk做迪基亞先 定係換中場 個個wf都係得3

巴西馬昆幾好 我覺得

4日內出兩轉Icon SBC
真唔真呀

驚驚地會出baby sbc
等wkl開波賣左隻baby icon先

你po 基士文岀黎博屌？ 依到無人中意佢

唔hold到POTM?

巴打呢個邊度睇

前面巴打

連極都係印度ser, 4格

基士文好撚廢 ben yedder好用好多 我等佢升到91就賣

全部都極伏
係T Silva好少少

84

布斯基斯會唔會好慢，早兩日untrade中歐聯版，諗緊放b隊定做肥料

今日2800入左一炸佐真奴

felipe 波圖

有無LOZANO功課隊?
有張紅卡想用下但唔知點砌好

用開nif 成百場除左射極唔入都好滿意
係身痕換左if lucas冇咁顛狗但hold 波穩左
3 萬你不如試下佢

皇馬件新衫好靚 點拎嫁? login無既

sub

有冇巴打有89查斯古特 食評

用左幾場慢到仆街 但又唔知用咩代替品好

Paulista, 咁嘅價錢派膠唔會dum春

最盡升到幾多

琴日3000入左炸

喜愛救隊有set個4隊先有
等遲下應該有得買

RTTF Telles

vidal
if partey
casemiro

RTTF Telles + UCL Felipe 用家

巴打們, 英超陣, sane or mane or if martial 好? 數據好似差唔多, 但mane 最平...諗緊係咪買mane 好?

Allan快好多 我拎黎cdm
前面仲有兩隻大肉腸cm慢慢彈波

一過中午就BID唔到平IF
鬼佬起身

巴黎鐵3角 T silva + kimpebe + buffon 啦, 唔會輸比跑狗,
silva頂波就預左冇

佢贏波會升
但升到91先賣會跌到仆街
一升就好賣喇

一樣 telles 本身諗住用住炒 但好似無咩勁過佢

好鍾意用雷斯 但唔夠幾場就送12碼

Mane唔好用
Sane鳩跑戰術岩用, 一放甩後面食塵
Martial玩cut in R2射
我用緊UCL Sane

入左5-6張82 MOOY

有硬吹UCL不過想再upgrade

同埋你覺得廢又hold住成100萬係好不智
正常拎啲錢去投資IF 一個星期最少3%回報
除非你肯定隻基沙升到好多

今朝入緊mooy同adriano
呢家貴晒聽朝繼續

入左堆85西甲ST, 唔明點解85西甲唔洗3萬

CB only
左閘比馬細路寵壞左

84前幾日6k唔放

俾你地炒起哂
我等左好耐都入唔到一隻自用

85if 印象中冇咩升過
pickford lucas長期三萬幾

美斯打4222打前鋒定ram

廿幾K DR揀一次錢都有啦

因為西甲後防好貴 所以我諗住azp+ddg 所以cdm一定要西班牙人 反而依家最大問題係拉杰迪 好鈍

Ram

你咁講又有道理 我一陣再睇下點 1516

點解廢 真心好好用

入左了 西甲版文素基治 等放假試下佢

lucas 升左成皮架啦

本來30000 而家就黎4皮

可以點upgrade 其實最主要想換走個龍

唔記得講入場係433

係勁但起腳真係好撚慢 好多時猜到空哂都俾人block到 禁區單刀基本上8成入 但係關鍵時候就會中柱 而if ben yedder價錢只係1/10 但起腳快已經好好多 我成日屌佢廢 因為佢唔值依個價

國米84中堅趺到落3.2K

終於賣左隻ucl lukaku

完全唔會

張totw Sane仲未賣得出

佢寫解週任有得拎哂四件 解左都未收到

係咪呢幾日開住EA個Page就得

保方

基士文都唔夠勁? 因為單腳 ?

個個都話廢 但係睇數值仲係好勁

你轉用普金Griezmann/IF Ben Yedder好過
同埋佢左腳其實打右ST好啲
同埋唔駛專登用ddg喇
Courtois+Varane/Umtiti/Ramos+Paulista/Lenglet
已經夠玩
西甲防中一定用IF Partey

放coins, $9/10k, 包卡包税,幫埋你入account搞 有意TG

佢踢cam好全能, 但禁區唔識入波, 要禁區外先識入, 同埋單腳lor
利伸: 用緊 基斯文:CAM if benyedder :ST

對親保方都驚 對面隻保方永遠勁到仆街

功課後防是常識吧
Pogba Debruyne Kante 3揀2

twitch > fifaeworldcup

佢唔係法國仔減5-8萬啦 係射門勁d但單腳 其他樣樣有咁但又未係好勁 rttf唔係有愛搵唔到理由買

儲多幾皮可以入手kante

我尋日先俾佢硬爆我隻Manolas再右腳入埋波
呆撚左

分身抽中丙朗
但要刷場數開個轉會市場

功課隊 悶就悶d 但一路upgrade上去最後都係要用嗰d人

小豆好好用

我呢
兩個陣可以點汁? 求指教🙆🙆

唔該哂巴打 咁我umtiti+ paulista+ courtois+if partey先

Sif同if點分

放棄買icon, 用舊錢upgrade左幾個位
想再upgrade LB, 隻alonso係un吹
但英超好似無乜選擇

84 if 喎...

神速退化

咁if partey食咩chem好

玩西甲最高88 bar LW

點都係82

舊年我mooy玩到勁後期 84 mooy 好撚勁

細分跌到仆街但overall仲係82

舊年佢張粉卡好撚好用
後期神獸橫行都仲守到

因為RB難搵過RM好多, 同埋唔多人用RM

中規中距
用落唔快
冇玩開綠燈亦唔覺佢射波特別勁

係咪唔會塞到van dijk落去

3萬蚊用7chem人 點解唔用walker

幾皮野都俾唔起？

chem睇打法
engine/ shadow/ anchor

攻守兼備 仲要唔貴 我好似玩到抽到 team of the year 廢蘭甸奴 先唔用佢 不過今年廢蘭甸奴都 nerf jor 跑得慢左

rb 用if 呀落 ?

唔用skill move 不如用跑狗算啦

佢重點從來都唔係快

所以想用沙拿 但貴到仆街

屌 搜極都4格 一睇原來印尼ser 打左4星期都冇試過 搞乜尻

更多巴依排有咩推介
上次400k跟咗你盧卡斯
之後都有入到hw 卡
依加放晒
想快啲炒隻林伯返嚟

個人用 基沙文 打CAM好用
3星腳 都唔係大家講到咁
除非鍾意超脫現實 鳩禁足球囉
傳到禁區就鳩射 / 背向鳩射
唔係既話 猜得靚總會就到個位可以左腳射 / golden chance 右腳射
其實講到尾係猜得唔靚咪顯到佢3腳好廢咁
實情上佢能力好頂級 打cam

呢隻SIF馬列斯, 帶波痴左膠水咁, 仲要STA 90

今年if d細分普遍都加得少

我賣普金沙拿買佢喎

F2Tekkz 開SER個期寧願用UCL Mahrez 都唔用Mbappe/Salah
就係貪佢5*SM 4*WF + 本身左腳
而家仲要送90體

點睇連緊咩server?

唔好意思
無追到post
想問吓之前巴打話睇twitch有pack拎
我連左ea同埋twitch
要睇邊個台

事實上 3* 4* 5* WF分別好大
去到高Division對面識得主Mark你Strong foot
3* WF要發揮到, 真係要本身技術好好
最貴o個D人大部份都係5* WF, Cruyff, 真朗, 黑豹, Gullit
雙槍射門角度闊, 難Mark太多
不過CAM位無ST位咁食WF既

我都係
又要刷dns。。。
今次唔知刷幾耐

mahrez都唔快

FB呢條友賣coins，貼埋自己名夠哂誠意
有無巴打幫幫佢

有 outside foot shoot 既話
好似單腳都冇咩大問題

佢會自動狂用隻 strong foot 黎射
用過史獨 同 So9
根本好少時間會體驗到佢隻 weak foot

84金人 而家入定啦 3K留下都有

唔好入龍門

d IF今日d價已經上返d 應該尋日要入

再allin佢

Send email 比EA關心下先

仲要0-0-0

沙拿 包皮快佢幾條街

但隻SIF mahrez雖然4wf但要射右邊好多時都仲係用左棍，試咗好多次留意到。

係咪中場會好啲
見隻艾沙拉維冇乜點升

so9 左邊健康射會出事
佢用腳面射會唔夠curve
成日柱邊

請教下大家， 如果傳波去到禁區頂冇位射會點做

我次次冇位射就鳩傳， 跟著傳失， 比人反擊， 輸一粒

經常係咁， 好灰

4-3-3/ 4-3-2-1 /4-2-3-1
全部都係咁輸

之前用開扭呀
今個WL用保方玩
希望唔好太膠

華西食anchor 普金10chem vs if 7chem 其實if最主要係贏射波 扭波傳波贏dd 打閘最需要果3樣冇優勢

佢真心唔係快 扭下扭下入禁區先係佢特色

proclub 球會配對區域

好想快d試用

巴打你刷到中亞未

放狗緊係用250

得閒講句 唔通5腳先用得落手?
我認為呢個CASE會唔會係禁燈禁得差 / 中緊handicap咋..?

係咪網絡測試就得 未搞過 好麻煩

好少用健康射
但見到啲綠燈健康人真係好煩
係唔係都果個位就起腳

玩勁舞團定踢波呀

ching 要入就今期果堆啦

不過已經唔係最平⋯⋯⋯

西甲83IF 或者84金人啦

大定記住今晚直播係7點開始
希望會比有icon派

但佢單刀未必入
78 shooting

古烈治快來吧

求救 返緊工突然忘記左自己有冇REDEEM到 WL
有冇咩方法CHECK到?
依家情況 係WEB APP下面已經無左WL個行

咁又跑又射得好少有
你估個個都全能到仆街咩

Out side foot 太珍貴
Griezmann 都無 ,
真係少用WF係要 Avoid using weak foot trait,
用Griezmann, Bale, Dybala 比較,
你會發現D第一時間射波, Bale Dybala 好少會用右腳

打下WL

開始左CHECK西咩

其實係咪真係會派icon 我只係聽人講

咁應該係有redeem (好似係)

勁舞團 btw唔係笑講 基士文起腳真係慢 同ben yedder比就知

WL係幾點開始？

用開kdb打cam覺得佢反擊唔夠快所以先想試馬列斯 但巴打評語佢都係唔夠快

唔該哂巴打
屌佢老母 成日發神經斷片 唔記得左REDEEM左未

咁手kdb同佢
比
咁佢係快啲既

其實就算用250 你放狗入到禁區中間 綠燈都好大機會入

迪布尼 中場黎講好撚快喎
打邊梗係唔快

佢推兩步我都未追到佢

吓
第一次聽人講KDB都唔夠快

第一次聽人講KDB夠快

刷極都係印尼 係咪我方法錯 要點樣刷返去中亞ser?
我就咁測試網絡係咪無用

放狗沙拿定250？

呢家D人有位就射咗先
射兩三球總有一球入
玩緊2K19勇士

有200k想買個backup ST
點睇渣古？
已有阿古獸

要搵dns係咁試

又話改弱綠燈健康射
改你老母EA

咁同salah 包皮呢d top speed比梗係無咁快
咪就係9x 同8x 既分別

但已經夠用放心

20k下入咗卡叔同埋mina

想問點link ea ac?

BUFFON好伏 用番舉手啦

我呢兩個陣可以點汁? 求指教🙇🙇

呢家個個貴卡+綠燈
防中企正前面都擋唔住
係睇EA想俾邊面入

messi cam is the best 膠水腳痴波 快慢都得 第一時間射又勁 遠射又勁 傳波又勁 走位又好
完美演譯用腦同技術踢波 唔係隻牛咁衝

記住要有twitch ac

全攻型中場算啦所以 鬥射

ederson執柒左佢先啦

窮撚冇用過d高級嘢

其實係咪LINK左就得
定真係要睇

上年有無出MLS MVP award SBC?

90度傳埋去 咬曬腰綠燈咪一樣屈機
仲要大哨 尤西 尼馬 告魯夫射, 身後波的確係改弱左, 但照樣射到個龍門唔識撲
永遠有角度無力度, 但個龍門好似睇波咁 on99

傳得兩傳成個禁區頂都係人，起到腳都會比人擋走，望望radar回後，等d人走散d再嚟過囉。

咪話呢到係 全能運動會
全位置 首要 pace
無90唔好拎出黎獻世
其次 身位 模組
再黎 SM WF
想要齊但又無錢買古烈治

貴卡專利

Link完twitch ac 要點做？

唔得呀 我一定要有隻巴西仔後衛strong link Keeper
一係就Miranda + 漢奸

唔洗綠燈啦, 紅燈都下下入

如果對面係大巴咪一齊用4231
Full Back 留後塞爆後場
雙防中塞住中間打反擊
再玩遠射睇下邊個入

有錢人同窮人睇野真係差好遠

只係對英超有愛,
但係決定打埋今次既WL就成隊賣撚晒佢轉
意甲打, 平好撚多
實力平均D 搵番多D錢先整愛隊

賣左隊波你會發覺自己好有錢

英超=港女 又貴又廢
法甲=台妹 得對波(LwRw)大 中路任爆

真
有場用if尼馬
禁區健康射得黃燈
我睇住個龍門都應該撲到我架喇
點知對面隻柒碌後衛擋波彈左個波去另一邊死角入

呢啲真係普通卡唔會有嘅效果

咁又無咁誇張
綠燈勁在球道個拋物線 一升起個下已經好高
你企遠少少都已經block唔到

好似話同isp有關喎

有人叫你純台妹
利伸手揸半邊台妹波

勁龍門係咪只用 Basic Chem
用 CAT 有冇隱藏效果

岩岩對左隊大陸仔全icon 死守後場9猜偷雞成功 佢應該屌哂老母扔手制

你真係撩交嗌架喎 我話覺得kdb 打反擊唔夠快想試隻快d既cam姐 無話想要又快又有齊kdb其他能力既球員喎 淨係要隻快d既cam唔係好過份姐吓話 快過kdb既cam大把啦 下下拎古列治黎講有咩意思

應該要開住個直播先計

混血最高汁

成日俾人橙燈紅燈入
寧願睇唔到

Hunter 綿龍
美斯

仲要唔係一定中 佢應該係抽某啲人比

睇你個名就知啦

唔識哩d野 冇心機玩wl了 試下4格點先

賣IF Ben 入IF Thauvin

玩英超中場kdb+kante+pogba其他聯賽點比

有劑俾對面隻普巴半場入三球綠燈 佢就係起左三次腳 入曬
即刻rage quit

呀唔係，有隻loan salah可以玩幾場比較下。

用過獵人錦龍完全唔快
意甲果班矮撚高Agility果堆感覺會快好多
Mertens Dybala IF insigne

其實點link? 註冊？ 定直接用ea account 入

好少防中過80pac

...ea account link去twitch account
頭先上面send左條link出黎

可能下星期 我未見週任有

真係唔知點解呢到好多巴打好唔鍾意Dybala

要用電腦整？ 我用電話就直接叫我登入twich

有冇巴打唔介意講多次ea twitch個ac名

答最後一次 睇到就睇 睇唔到就算

電話佬又唔鐘意
大波拿又唔鐘意
是撚但啦我用得開心就夠

250買邊隻好
如果出totm係咪會跌

睇邊個台？

twitch channel: EASPORTSFIFA

駛唔駛遙控？
駛唔駛較大細聲？
駛唔駛食飯？

呢3隻野夾埋 140萬 太貴喇
同埋我自己用唔掂普巴
係好撚勁, 但唔係無敵, 同埋我都唔係要求好高
WL 13-17勝就ok
應該50-60萬左右既意甲陣都可以做得到
個陣而家雖然唔係天價,但都成150萬, 拎番100炒下卡好過
100萬追唔到英超

下個post 置頂個直播啲資料啦唔該
個個問一次都CLS

有無人用過hazard同neymar
兩個大唔大分別
用緊neymar準備換hazard upgrade條中場

你應該想要呢隊

永遠入完一球，即刻比人屌番粒

睇啲問題睇到燥
我用我自己個ac幫你拎埋啲rewards好唔撚好呀問問問

識用skills就好大分別
普通用淨係隻5星腳有分別

主要係3wf

唔該哂

假朗 90Gullit

痴線 真係送左 icon x 1 pack 比我
李華度

buffon廢撚到
今朝賣咗佢換if casillas

我都有

下？睇twitch?

冇打兩日 做乜踢到80個個變哂植物人

Loan?

新手想問一問野
睇教學 R1+左磨菇 係無觸碰假動作 但唔知點解好似控制唔到咁
同埋 按住R1 係假傳球 但我㩒極都無反應

好想知佢課左幾多 同埋點解咁既陣仲係d4

我中咗cruff

屌岩岩CHECK下我都中撚左

舉手個氣場

SHIT ME TOO

中李華咁好 我得Figo

原來我都有

睇過咁多次無次中

冇計 要巴西後衛strong link keeper
一係silva + Buffon
一係Miranda + 漢奸

有無if大力神食評

咁開心一陣食M記加大同飲凍飲先

TOTALLY RUBBISH!

呢隊成日打
唔勁

養生都唔畀

咁究竟電話佬係Griezman定耶穌仔

真, 衫都冇

緊係griezman 耶穌有咩好討論 都無人用

呢D隊D6,7都有啦

用過ucl buffon同普通buffon
真係狗也不屌

我中左告魯夫

炒佢4-1 不過當然可能有handicap la 我唔知
不過真係唔勁 全場禁住R2黎打 淨係識放狗燒味

夠用啦 正常職業足球員都3星架啦

個個都話保方伏 mrianda 又伏
點算好

叻叻豬

陣勁 唔代表技術勁
同條友應該d幾 都無乜所謂啦

毛都無條出過

點解我係3選1，你地要抽

FIFA世界唔正常嘛
現實世界唔會雙朗古烈治同隊

每個禮拜個陣都起碼換三四個人 最後都係g3-e1

sor 9 g1-e3

Twitch fifa直播條link 係咩？
淨係搵到linking link

唔講唔覺講錯

等你食評

之前有個喪屌

。

If Ben都賣

downgrade喎應該 if ben仲要同類型嘅應該一上就係上icon
raul 迪比細路嗰d

最叻果次都係22WIN.....

花曼定紐亞好

放coins, $9/10k, 包卡包税, 有意TG,

今晚準時FF

花曼 勁多神救 出迎勁快

利申 德甲只係回體隊事但玩下 用緊張動態花曼未用過舉手王

咪撚再睇奶共狗啦

想知今晚幾點直播

住烏 同埋 譚詠麟 嘅第3個分身 ？

我未撚驚過

一場比對面隻朗屈左3個頭鎚cls 射波反而唔驚佢

EA新出個4件波衫點先有 ?
佢淨係比左一件皇馬我

Felipe+IF 卡斯
Pualista+Neto

因為要擺4231 RAM個位，IF Ben 打邊路個H/H 加上低體力真係唔知佢想點，中路用緊Fekir唔想換

同問，一件都無

12 月10幾號開始喺pack到抽到
今晚update週任會打到返來

認真嗎？

上咁高辛苦自己何必 輕鬆打算啦

開場即換囉

舉手有1on1 rush, sweeper, long throw trait 仲有kicking

用緊de gea 諗緊放左佢換拜三角

想套現隻花曼 又心思思想等佢升數值先

俾錢一定打得叻咩

用緊拜三角 不過gk最top一定係ddg...

舉手個kicking無乜用，每次都見人直接掉過半場

d6輕鬆炒 不知幾爽

本身會揀你係邊間球會既fans
曼聯/皇馬個d咪會送

打機最緊要開心
又唔係要打職業

皇馬個件真心好靚

反而我未見過
d6 非icon半功課隊

隻robertson再升max price真係放左佢用mendy算

D6就真係未見過，D5就久唔久見下

Thx 巴打

拉膠值唔值3百幾k

85kim完勝
不過依家都好撚貴

已經差唔多價

150k入咗嚟自用

無左AI defending 依家兩邊都無晒防守，WL鬥入波，場場 6:5, 5:4

ea真係鬼到呢 12碼人地射中間 我冇郁過隻龍
穿撚過左我隻龍入 仲要講波佬話unlucky
今日連續兩場ederson都有d神奇bug出現 窮撚用un吹龍都唔使咁樣欺凌人掛

咁撚醒

練吓手控啦
包你贏多好多

41212又屈返機，瘋狂one-two

In one-two we trust

用呢件

190k 入都覺得抵

280k呢

拉腸係咪勁在角球戰術
Btw d一線卡係咁升

fly emirates霸氣d

意甲右邊 SIF suso OR RTTF 大盜

手控防守掌握唔到，有冇說明書，我學緊用L2衝埋去人度撞走果波

依家無左AI出腳閘人地射波，個波成日係兩隻CB中間穿過，人手點樣做到呢個效果？

泡沫來，到個rating真係升咗就一定跌返轉頭，好似otw咁

首先要揀d agility高既cb先

3萬8入左幾隻大胃屍華, 等數錢

普金版古惑大盜 finishing 差到火滾
不過夠快打反擊

唔好死標
封吓對面傳球路線
打得多你就會知面會想點傳

180k入

用ucl版都好夠用了

一日未出局都未會爆

有冇人用過IF NETO ?求食評 放棄保方

右路點執好

sif mahrez

啱啱賣撚左

Walker

250 walker 係咪功課隊

收少少coins

我又唔信KIM 真係勁過拉膠啦

就係呢個考慮位

唔知現實有無得買

打左兩場WL 對面都係412122 進攻套路變撚晒fifa18咁 不停直線 onetwo 再直線

同埋呢個鐘數個gameplay鉛到仆街

我唔信你會著岀街

玩咁多集都未用過拉膠

我都未不過

呢到用kimpembe 既應該好多都係咁上下價錢入 利申150k

官方store真係有

拉膠用緊 其實好好用
頭搥勁 落剷落腳準 快
唯一問題 明明冇L1X 傳波都會跑左上去
有錢買就絶對冇問題

集集都爆機級

收藏，祖今年件幾靚

sif vvd同拉膠兩隻都好想玩下

其實英超邊有野揀
一定係walker mahrez
除非hybrid

個個都吹奏 但我反而唔啱用想放

真係好似炒股 猁d rtf可能都會跌

除左踢波
我不嬲都唔會無啦啦著件波衫出街

搶波好好用喎!!!

vvd無大家想像咁勁 英超得佢用得落先手用

睇波

Hybrid la

點會有

高波屈
地面就
中上啦

見過人一齊用

買左尼日尼亞果件準備著岀街扮潮童

求食評

兩隻中堅加埋成750k 未去到咁豪

我覺得無啦啦著件波衫出街行街
真心柒

轉身慢左d 又nerf左ai r1佢唔撚岀腳

btw見過有人著皇馬alex hunter

落樓下買野會著

Kim除左快啲
我用緊sbc史堅尼亞 覺得仲好用
Kim快到我一標波就衝過龍 又成日落腳唔準送12碼

$0入，開包中左隻吹得

屌你老母一場傷4個

型人咪唔柒
毒撚著乜都柒

祖記個件係咪反光衣

撚下點hybrid拉膠先

幾時變到中隻kim都拎出黎威

我大佬呀肥著得好型 翻學都著

我隊回體隊
suso唔算係其中一員
中場3場都untrade
我覺得基亞連尼+kolarlov左邊太慢
同manolas調位好過，反正滿chem
同埋if belotti好勁

4321 hybrid 神器

唔係要7點先有得掛
就要出街啦

仲有冇機會升上廿三，四萬
話晒幾好用

433/451/442

老實講，見到著波衫出街
10個8個都係肥仔
1個小朋友1個呀叔
曼聯為最多
申利：曾經見過有兩架巴士上面既人都著曼聯衫
大叫魚拉突

你下次見到我say個hi
著波衫 超大隻 貌似彭于晏

曼聯彭于晏

Alex hunter fifa18 係咪PGS ?
打SB好似對過

手機app twitch

fifa都完美反映到富者愈富

delay到玩緊慢動作咁 伺服器咁廢都賺到咁多錢
ea好波

係鬼 fifa係完全睇pack luck
除非真。大課幾萬落去

希望發揮到出黎，好擔心今個星期WL

WL GOGOGO

d人返工咁返
又要話辛苦又要課

揸icon 貴金卡嗰班人今個禮拜身家分分鐘多咗成球啦

上返bf前個價姐

好撚慢 前所未有咁慢 變左兩邊鬥妹

依兩日都印尼 點算

啲女人高rate都廢過啲廢金

打左三場都係妹到120分鐘 仲有一場要射碼

岩我玩波 今個星期係咁二 upgrade左隊波

希望E3

尋晚儲到千七分果斷放棄

今晚聽晚本身都唔得閒
諗住聽日訓到中午再食個靚tea
後日再諗下去邊行山
到後晚再入黎笑你地wl奴

唔係，不過以為屈卡都夠姐。

30場easy啦 今晚開始奴10粒鐘 星期六日都free了

中堅用緊拉膠+sif vvd
賣sif vvd換prime大簡是否不智？

每日兩三個鐘 容咩易

你仲要睇住個市
同解答連登仔疑難雜症

更多巴upgrade咗告魯夫？

sterling 28000又數錢

等睇今個禮拜TOTW 粒粒巨星

玩緊德甲+英超 同馬圖斯

今次睇twitch有無話有咩獎

Chatroom無可能睇到d reply

隻日本🇯🇵TOTW 仲咩係咁升價？

用lan線印尼
wifi北亞

係就正
入咗好多mooy
唔好出廢英超if

用緊 高波幾穩 所有射門都係紙板 唔好寄望神救

以為你一野up上告魯夫
好似之前係你定另一位巴打講過想買

想買 但成日拎哂d錢去炒卡

唔怪得kurt俾ea ban兩個月就痴左線咁啦 今年要你個個event都打keep住儲分

有冇flashback Pedro食評？諗緊換佢定換pack好

換左 暫時未有咩表現

想問下入game點較先可以照有下面嗰兩舊睇氣同球員上面係自己名唔係個psn id

有錢真係應該買
我用緊佢 覺得仲好用過prime真朗
仲要而家比之前都唔係升咗好多 之前42x萬 而家46x萬

其實識得複製卡呢個bug
都好難搵唔到錢

今日行adi見到有曼同皇馬